[測試連登仔燈力] 邊個會做特首

正評 ： 曾俊華
負評 ： 淋病
comment : 胡官

曾俊華

流選
689連任

1 負皮樓主 = 1 support to homeless dogs

之前講過品客坐定粒六
不過品客做左特首之後只會令更多香港人投身做華夏撚, 日日奶雜種春袋同腳指
所以好撚想林鄭或者胡官做

冇用的 你太高估香港人了

淋病坐定笠六贏硬啦,仲洗問

一定薯片
之後全部人變大中華膠